黃金大好友兒子全力押注比特幣 怒轟「被洗腦」威脅取消繼承權

爾街著名投資者、貴金屬貿易商 SchiffGold 董事長 Peter Schiff向來是黃金大好友，而且屢看淡貨幣比特幣，但他近日卻發現其兒子Spencer Schiff全力押注比特幣，怒轟兒子被洗腦，而且揚言可能取消繼承權，以免兒子將他辛苦賺來的錢浪費在更多的比特幣上。

Peter Schiff周三在Twitter 抱怨兒子在上一次比特幣跌穿5萬美元時，賣出最後一批白銀股票，100%押注比特幣，令他忍不住怒轟兒子被洗腦。

如果就連我自己的兒子也被洗腦到這種程度，請想像一下，其他大多數孩子該有多脆弱！（If my own son is this brainwashed imagine how vulnerable most kids are.）

他又指，年輕一代喜歡比特幣是因為缺乏認識及經驗看透炒作，又指當他們變老時，假設比特幣還存在，他們也會更喜歡黃金。雖然Peter Schiff批評兒子的投資決定，但避險基金 Morgan Creek Digital 共同創辦人 Anthony Pompliano 卻力撑後者指，「至少今年你家中還有人在增加財富。」

然而，比特幣經歷上次調整後近日再次攀升，Spencer Schiff事實上是成功撈底。不過，Peter Schiff仍然不甘示弱批評兒子，不肯出售比特幣，令升幅淪為紙上財富。

廢老姐係廢老

都幾可憐
咁有錢都要上TWITTER 抱怨

做SHOW就做SHOW啦臭西

唔係茄子咩

太耐無用私鑄五銖錢接受唔到啫

私鑄技術會成熟

貝殼呢

係咪幫個仔燈

可樂蓋

用貝殼都係俾人洗腦 到第時貝殼仲喺度會發現石頭好好多

做show 加 attention seeking, peter schiff is the deep state

事實係比特幣係高風險投資
對上一次爆破跌淨10分1
而黃金白銀係避險
有錢富二代
訓身買高風險投資

霍華馬克斯坦承對比特幣思慮不周，感謝兒子為家族買進

高下立見

本身係富二代，少做少錯啦
做好兒子呢個職業吧

ys .. 咁有錢都all in

你有佢咁有錢先叫人廢老啦

大家冷靜D，未到最後都唔知邊個贏

到時賭贏左就會讚佢有眼光，豬左咪老豆養

根本就柒在all in
俾我都唔夠膽留錢俾條傻仔玩啦

anal

型

正路唔應該all in 用10% 身家買就得

人地all in完仲可以問老豆拎大把錢
點算all in

咁唔叫all in la